無能力做大情聖

妳已消失了身影

所謂伊人，在水一方

那日同環遊名勝

已攝低所有風景